是日風向：等死

認真, 其實呢家仲上街有乜用?

國安法理據只係反恐 我哋反而要對全世界宣傳 香港沒有恐怖主義 只有警暴

我唔會等死
我會走人

展現民意基礎
為527 鋪路

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

524港島定九龍？

分化港台撚hello

想死喺IFC跳落去咪得囉
等咩死

正想出po 講
非p幫手推下好麻？

推推推

比國安捉到搭你返支那
邊個救到你

而家散播支共可以為所欲為，沒收個人財產，亂安加罪名，咁先可以加熱

比黑警捉到搭你返警署
邊個救到你

推返上去先

台灣嘅辛灝年教授講過：「共產黨只有面對國內危機嗰陣先會打台灣」
呢一點放係香港某程度上都啱用